新屋嶺死者名單有圖, 大家幫手FC

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

不是說炒了車嗎

炒一個囉

Link?

睇唔到圖咩

網上睇到,希望大家幫手FC

希望大家查曬呢D

有地址有名 查唔到咩

之前有post 講左

WHATSAPP瘋傳緊831同新屋嶺死者名單.... 署名係"一群沉默的警察"

啲名個個好似一樣

咁多偉明嘅

真係好似假架喎

其實已經開過post講
1.名 太相似
2.有部份地址根本唔存在
例如綠楊無13室

屌你老母 講左係fake
又開多post

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告